[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（120)

代開

推

謝波波

咁啱兩段都係百鬼

?

有冇人想睇我條褲

依個時間應該冇 但如果你好想貼既我又唔會阻止你

屌你老母

閘住反彈冇回頭！

咩黎嫁

下？

定係我睇錯把間尺

死啦 天光啦

話時話原由拍實巴打唔見咗

粟一燒呀

粟米呀

大笨象唔畀上連登咩

咁至係粟一燒

應該你有啲嘢諗錯咗

好似冇上好耐

咪住先 撚唔係圓柱體黎嫁嘛....
咁如果左至右4cm 上至下2cm又點計？

依家冇人貼圖片

好似變自貼

瞓了 我數學智障 唔好再講啦 我完完全全睇唔明

依張圖都解釋唔到

訓醒又新post

新人求偶

咩圖片

睇相要pm

我淫0喎

小穴癢癢的

求gym bud

住邊頭

搞咩搞呢啲

好造作

Hi

早

快到咁。。。
點追啊

夏天的尾巴

所以做我男朋友仔會好幸福喔

領養小hyphen
每日可獲千萬爛gag

我要試玩

我唔准

唔到你話事

5/10

冇人明

咩事 cap圖比我

好搞笑

一教訓醒又開左新po新仔好想追趕大家進度但係要做assignment

999

冇可能追到post

有老鬼教睇最後兩頁算9 數

大家啲速度係癲到

呢個就係大比鳥巴打？

我要

。。。？
幾時咬我。。

Who

999 而家出？

即係邊個 又同邊個新巴打私交咗

9999999

。。。？

得你

Sor

Pm講

等個位巴打上水

戚眉長眼呢

？？

屌乜

係

希望唔好屌我

咁樣係似邊個呀？

真係好撚似

你都覺呢

我都覺

又係喎

你又知

我知

即係邊個

G+1

明嘅就會明

我嬲撚咗

覺哥係G

。
喂呀

方丈

好想同大家講唔似

個個都話似呀
醒喇

唔好睇書啦 睇我好過啦bb～

彈ching話唔似

How about me

知道

佢隻眼不嬲有事 你唔係唔知

咁其實邊個係三帥…

你咩？

你其中一個

我掛住你

佢都覺得唔似

佢哋話係

畀人話好大酒氣…

我覺得少少似 但未去到好似

未畀人撿屍？

退休？
Btw我做唔到三帥

冇人留你

咁走啦

要開Post 腳

ok

+1

我諗咗4秒係咪同我講野

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（121）

你想我點

你明明係象